點解d死廢老咁鍾意坐係老麥等死?

吽下吽下又唔活動下
癡癡呆呆咁
死都死得快d
相反有d老人家成日郁就好精靈
活動活動唔動點活呀死老野

餐又唔撚買拎杯水霸鳩住個位
人地趕時間要返工返學想食野就位都搵唔到
其實係咪要批鬥下呢班仆街?

希望政府立法禁止死廢老係度鳩坐
有手有腳有時間點解唔執下紙皮?

👍🏻👏🏻

學生同保險狗亦不少
樓主持平Ｄ啦

試o下過去屌鳩佢地，分分鐘放火燒鳩你

學生同保險狗多數都有幫襯喎

唔通佢地枱面杯野係天拿水

有冇廢老入嚟講解下?

或者用心理學/行為學分析下點解d死廢老咁鍾意坐係老麥等死

因為討厭事非成為廢老生活既一部份
佢地等緊身邊有咩發生
就好似廢青上網F5咁

而家興大家樂

等死
樓豬講野好撚mean

死廢老霸鳩住個位仲mean

後生做IT，老來瞓麥記

瞓麥記好過出賣勞力，益d商家佬賺錢

大家樂大快活咩都好啦
總之唔可以畀d廢老冇幫襯

居然冇人屌鳩d霸位廢老

窮

屌那星班鳩坐廢老阻撚住晒 死返去公園妹下妹下啦

仲有私補個啲仆街都係

放心啦，M記被中資收購左，冇咁好人，遲下實趕佢地走

想炆係捧撚住個餐搵位
睇住d妹下妹下呆坐左係度完全唔知做乜撚野
冇生產力冇貢獻之餘仲要拖低埋人地生產力
食完飯要趕返工返學架嘛

mean你老母咩 食個野都冇位霸鳩左一半
問佢隔離對面有冇人又話有 你真係吹佢唔帳

麥當勞咁唔健康
點解啲新陳代謝咁慢既廢老仲未死

呢d真係最仆街
拉晒去妹下妹下集中營由佢妹飽佢

成碌木咁

希望有生之年睇到有後生仔拍佢地片擺上網
公審呢班阻住地球轉既老而不

先排長發m記真係有個坐輪椅老人家坐死左
我親眼見到

等咁耐等到啦
死得眼閉

猛鬼麥記

一杯汽水倒落去啦唔係要教下嘛?

中肯

大笨象知自己就快死
就會搵個隱蔽位摺
到死為止

老麥有冷氣
死左條屍唔會臭

佢地拎杯水霸位又點會食

我唔會問一野就坐落去
擺明無人架啦死老坑

最黑人憎係專坐mc cafe 個d舒服凳

D廢老等等等幾時死得呀？讓返個位出嚟啦仆街

AGGER

係出面死有人可以即時報警幫手收屍

係咪你呀

驚自己死左無人知

點解咁得閒唔去執紙皮？

有冇諗起傳麟

都唔關老野事, 麥記俾佢地坐, 應屌經理, 或者你唔鍾意咁環境, 去第2度食囉

依家屌佢地冇幫襯霸位，點解要人讓佢地？